討論過期催淚彈，同討論過期山埃有冇毒一樣。

會唔會過左期變左冇毒呢
希望記者會搵犬隻試下

有害氣體對人體無害

Tg係過期會更加毒

An Urgent Call for Hospital Ships

Since June 2019, Hong Kong protesters, reporters, first aiders, medical practitioners and other citizens (including children, elderly and pregnant women) have been facing high levels of threat, excessive force and attacks from government-supported gang members and police officers who do not follow the law and orders. Hong Kong people are attacked regardless of their participation in protests (e.g., people are attacked in MTR stations; those in elderly centres and at home are also affected by the chemical weapons)

The local medical systems are not designed for providing combat medical services (e.g., injuries caused by gunshot and chemical weapons). Medical practitioners and first-aiders are also threatened and attacked in Hong Kong. More importantly, government-supported gang members and police officers even force first-aiders and medics not to help injured citizens.

Given the humanitarian crisis in Hong Kong, we call for immediate help from neutral hospital ships.

----------
文宣組入: 關於醫療船

包含無比政治槓桿力量既呼籲!!!

請推 & 支持: